[夢遊online]魔法師放技可唔可以放好啲？

魔法師人少，成本高，一被打殘分分鐘呢世都無得再打機。
OK魔法師明知成本高昂都要放技，小弟尊重同尊敬你哋嘅選擇。

但既然成本咁高，係咪要令對手都加重成本，咁先化算呢？

對手騎兵嘅馬，好貴，獲得又需時。而且西面第二條村已經講咗話唔賣馬畀對手。
你話對手大把錢喎。但啲特種馬嘅生產係好花時間，越特種就越花對手時間。而魔法師放技對付啲馬，就好快搞掂啲馬

雖然小弟打機唔叻，但希望魔法師們考慮吓呢個成本問題。

祝 打機愉快

請回憶前人放的技的方法,由阻止白馬陣的絆腳索到坦克的鋼絲圈都有,自己找啦

火球術可以用係佢地屋企 精神傷害高d
人地e+物傷-90% 但係無法抗
講左咩自己參悟

隻online game同平時玩開既pokemon屬剋唔同
綠色草屬但防火,藍色水屬唔防

清 你誤會左 火球術係爆塔技 而唔同既塔有唔同既作用 之前放個d位無乜用 有d塔可以禍必及家人

直接放技打對手，怕暫時村民唔like
但放技打啲生產需時嘅物品，似乎係折衷辦法？

班魔法師練好魔法技未先？咁快爆塔？

我諗爆唔到塔應該都可以打擊士氣

都可能啦。

攻擊啲馬點睇？雖然完全傷唔到對手
但目標細，需要魔法技嘅LV無咁高

應該都算正式宣戰 同埋留意會唔會波及途人

推

打怪攻略